點解gif圖會同步？

同一幅gif出現幾次一定都會同步

咩意思？

同時間load咪同步

你覺得同一張圖貼十次個browser會load十次?

噉如果同一張gif係兩個唔同file（e.g. 兩個名）會唔會唔同步
唔會你個所謂原因就錯啦

自己試下真係咁難?雖然其實我都唔肯定

4g太快會覺得冇分別，轉3g佢load唔切就會有分別